［道德撚］鐵路難題

設想你眼前有列失控的電車，以時速六十英里迎面衝來，你卻看到電車不遠的前方分別有五個鐵路工人，以及一個鐵路工人在兩條軌道上專心工作，將來不及逃離險境。

正好在你的面前是可以令電車轉轍軌道的控桿，如果你不操控轉轍軌道，便即有五位工人被撞死，假如你及時轉轍，便有一個工人被撞死；面對這個緊急情況，你將如何抉擇？

正評 ：企定定睇五條友比人車死
負評 ：犧牲一個救五個

跳軌自殺

緊係即刻飛過去徒手整停部電車LA，咁咪救哂所有人囉~

自己睇

呢條好似以前year 1第一堂哲學堂有問過，不過之後就無上了

撞死果5件
Penta kill